[唔好急住正/負評］張超雄一事！

6月同7月既運動發展到今日咁團結，係因為冇大台！

無論張超雄係人係鬼定係on9，大家記住今次係無大台！

我地200萬人行出黎講既五大訴求就係民意！如果張超雄一意孤行，佢將會被孤立，踢出議會。大家唔需要理佢咁多。

721見！

#贊成撤回逃犯條例
#贊成撤回暴動定性
#贊成撤銷所有抗爭者控罪
#贊成追究警隊濫暴
#贊成立即實行雙普選